侵仔搞掂金仔，習帝驚到仆街

就快有戲睇了

如果美朝建交就好睇啦！

侵講咗會同金仔見面